[慎入]貼你肚臍撩出黎既野

好多年冇洗過
因為由細到大阿媽教落撩肚臍會肚痛
頭先沖涼一撩入去
feel到一粒野就起勢咁挖
點知撩左出黎...

Dnlm

話明慎入同貼link都要屌

毛？

係

怪俠一汁毛

哪兒來的毛

你影下個肚黎睇吓
點會有堆毛係入面撩出黎

Jm9

no
總之個肚臍好清得個loan

睇到都覺得個肚痛要縮埋個肚

你堆嘢撩出黎睇落好似街邊啲雜草咁
係咪你親手移植落肚臍度種？

肚臍種毛？

D毛仲要排列整齊，對齊晒

望到都覺得臭

btw不如真係影埋個肚臍嚟睇吓
好想知點樣可以種到咁又長又直嘅毛岀嚟

話左唔影肚臍
聞過又唔臭
D毛直可能因為我個肚臍窿好L深

你個肚臍生喺邊 點樣可以種到毛

你成日撩 肯定好大個窿 好核突

想聞

都話好多年冇洗過

種完拎黎植髮 幹細胞培植科技

jm9

撩左出黎响浴室吓左聲
唔係逐條分開响毛囊度生而係成執咁生
仲要條條直畢甩咁

肚臍附近有毛就話正常
但點會係正個肚臍入面有毛